2:30準時銅鑼灣集合行街 附近等待 搜身要求入警局

大家差唔多時間先變裝
銅鑼灣係旺區
行街， 黑衫，防裝都唔犯法
要搜身要入警局搜

我地優勢係人多！
人多佢地無可能咁做！

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代
721
811
831

推

1430 SOGO